\begin{song}[remember-chords]{title={Čas Rojen Za Dva}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
Am          Em      G           D \\
V zahodih sonca, na koncu dni, \\
Am      Em   G         D \\
v ogledalu mi ĉas zori \\
Am      Em      G       D     Em \\
in prekriva pozabljene stvari. \\
Am          Em      G          D \\
Fantovski nožek se še blešĉi, \\
Am             Em      G     D \\
graniĉarska znaĉka iz JNA, \\
Am         Em       G  D     Em \\
karti za Queen v Hali Tivoli.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C       G   D         Em \\
To bil je ĉas rojen za dva, \\
C       G         D      Em \\
na poti k zvezdam najdena, \\
C         G 	D      Em \\
ko zoriš in cvetiš se ti ne mraĉi, \\
C          G       D       Em \\
bog ve, kaj zdaj poslušaš ti!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Danes je v pesmi še lepši zvok \\
v vzhodih sonca, vse naokrog, \\
v ogledalu mojih otrok.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zmeraj je ĉas….
\end{kitica}

\end{song}
